點解未有人話出街死全家？

基層人士要搵命搏返工都算啦
佢哋多數帶飯唔會出去食

反而WFH果班就當放假日日去行山跑步踩單車

屌你老母，老實講到今時今日仲出街食飯行街買野果班，幾時死全家？

傻啦
因為佢地仲會返工會出去囉

你有幾何見有人話搭港鐵死全家呀日日搭緊架嘛

驚中回力標

咪就係錯撚晒，好多人根本就當無事發生，戴個口罩就覺得盡晒人事，唔會成為病毒媒介

重點係不必要嘅外出

無咁易中

屌你老母你咁同啲西人唔戴口罩有乜撚野分別

睇嚟大家都係周末出街食飯啲人

聽日繼續返工 我都冇得揀